想買部副機,1500樓下

有咩推介?

nokia

sony 都有 d 舊款 有平

紅米note7

xperia L3點睇？

紅米夠啦

mtk 唔好諗住打機就得

肥花/Carousell大把二手機千五樓下任你揀啦

S660 正

夠你買3部

紅米NOTE 7

ebay iphone se